點解拍拖食飯，同對方AA制嘅女仔會係好女仔？

咁同對方AA制嘅男仔係咪好男仔？

明明雙方都係做緊一件對等嘅事
點解會有一方係會俾人稱讚
另一方可能會俾人串？

男女平等？講條撚咩

AA制唔係你做左件好事
你只係做左件應份嘅事

利申：有感而發

其實AA好正常
只係太多港女

因為女性權力大了，腦子卻還在古代

拍拖aa好應該，但如過重要日子，自己又有能力請一餐比另一半，女仔男仔都可以請

只係慨嘆好多人個mindset好有問題
定係有問題嗰個係我？

就好似女仔婚前啪啪啪就係臭雞咁上下原理

又話要男女平等 無利益又係度嗌救命

即係做右就唔係好事?

同d戲入面

個反派最後做番緊好事就洗底一q樣

香港算好好好好啦
台灣日本先係老奉
甚至係文化

去到台灣
連女性朋友都要請⋯
唔係女朋友都要

通常我比曬
所以都唔會食好貴
最重要條女唔好要求咁高